有無人唔鍾意吹冷氣或者風扇

自己個冷氣2年無開

知音，自然風最好，自然風先吹到個人涼得黎又爽

屌你咩，最好香港全部變室內空間，周圍都開曬冷氣

最憎寫字樓冷氣

樓主有無七十歲?

我唔係好鍾意開冷氣
間屋變到好乾成晚咳
比個19同事次次話鳩我窮

撚有自然風咩

我唔算窮都鍾意無冷氣

可以唔開冷氣
但風扇一定要開

40幾年後就有

有時見到D死肥仔同事大熱天走去著訂造既緊身三件套西裝，跟住搞到自己濕水狗咁，返到office想開大個冷氣，全部人就佢一個死肥仔

直頭係屋企從來無開過冷氣
而家反而係夜晚有風吹入屋果d吹吹下會變左熱氣，吹埋人地d冷氣廢氣入黎

Air-con is for the weak
個人無意志，少少熱都頂唔到，連登仔正廢人

樓主係咪都偏瘦，大部分瘦底人士都比較抗拒直吹冷氣

市區近馬路係容易有呢個問題

真係瘦撚

又無gym

我老婆都係，一開冷氣就係咁咳，之後先知佢唔用得定頻冷氣，用咗變頻機就冇事

哇 學到野

我都唔鐘意吹冷氣 好撚熱另計

唔係，係上下左右都開晒冷氣，明明天氣涼都俾佢地搞到d風熱既

因為我老婆以前一直冇事，返公又冇事，有乜理由一齊住先係咁咳。所以就諗應該關部冷氣事
事關普通窗口機係定頻機，佢個機頭不停開到盡，搞到d空氣勁乾，普通人梗係冇事啦，不過有d人比較敏感真係受唔到就不停咳

冷氣唔開但風扇要開

屋企客廳阿妹同阿爸阿媽間房有裝冷氣，只得我間房無裝
唔中意涼冷氣

知音
我有都唔開

住係石屎森林同我講吹自然風？

唔開冷氣都得既, 但風扇都唔開就唔風, 有時天氣熱又冇乜風焗住就要開